啱channel最正到底係柔柔定kate?

柔柔

kate

個人認為
樣: 柔柔>kate
性格: kate>柔柔
身材: kate>柔柔

同場加映

芊蕙子

melody

樓主咁大個人未見過女人? 咁嘅樣都

米露迪正好撚多

講五官應該係芊蕙子同kate姐 柔柔係gfable

一個都唔識

你睇d兒登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上兒登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

友清

柔柔真係好gfable

小朋友連白韻「琹」用邊個琹字都唔知就收一收皮啦

的確係 但係冇正評

melody先係女神喎ching

鳥清識野
隻虎牙仔

扯左

芊蕙子好賢妻feel

一定係柔柔

最緊要係五官秀麗
其他嗰幾個小學未畢業咁

女友仔feel

仲有
ban姐

需要你講得岩 但上面果兩條女真係唔正喎

真係好撚正

kate姐世界第一
唔洗講

兩個都
一定要揀就kate姐

睇完尋晚live會覺得同kate姐溝通唔到